[香港人] [HKDI] [612] IVE仔同大家講聲加油

各位巴打絲打好

我地係今屆知專設計學院及李惠利分校（ hkdi&lwl ）既學生會《中土》

人各有志 我地唔能夠代表全校同學既立場

但我地唯一知道既係呢到係我地既家

身為末代90後年青人 係香港長大 土生土長 都希望能夠為我地既城市出一分力

有人選擇為今日既惡法企出黎 同時都有人支持政府既做法 我地都會予以尊重同諒解

自由 民主 法治 聽落離我地好遠 但的確存在

一直身在福中既香港人 可能只會係失去既時候先意識到佢既可貴

對於今次既《逃犯條例》有人支持 有人反對 而我地中土仝人只想勇敢地面對自己的想法

早前我地都有係學生會既ig為同學密切跟進時態發展 同時都對是次修例發出強烈譴責

今日 我地想借LIHKG既影響力 向為香港賭上前途既各位致上我地最大既敬意

我地學生會內部都有不同聲音同見解

今晚 一切都係未知數 人同事 都只能聽天由命

最後 祝香港始終如一 加油

I大

冇人可以再笑I大

我們不要天梯 612 用眾志腰斬惡法

撐！

你可以笑Ive仔廢，但我地都係香港人！

隔離post，共勉之

Di留名

柴i 既我表示
見撚到 班上面d男仔仲係到傾梗今晚幾點開始打機就眼火爆

DI留名

人各有志 但到時唔好後悔